有個小五小六既細路女，見到我手機上連登

問我係咪有玩抖音

00後緊系用抖音
邊似你班死老野

利申：13後

睇得出吖
字都未識打

search 下先知抖音個背景同連登都係黑色

對吾住羅